有冇人成功戒過丁？

分享下方法

剪左佢

治標唔治本

戒呼吸好似易啲

鼻塞到瞓唔到

戒7個月算唔算成功

一放假就好容易破戒, 點搞好?

直頭可以成佛

迫自己出街

有女都要打飛機

有女仲打丁？

毒男出街無野做，一無野做就睇片，每次都諗住只睇唔丁，但結果就...

控制自己唔好睇
同自己講 打死我都唔睇
我開頭係死都唔比自己掂下邊
打死我都唔掂

搵個女朋友就戒到

但係出街見到d短裙就會想打丁

唔好望 合埋眼0.5秒
吸啖氣

唔好想打丁
直頭幻想將佢就地正法
想完就好入返聖人mode

揾sp

幻想下切開左d皮 係血同肉br骨
切開個肚入邊全係內藏 爬晒d屍蟲出黎
可以你覺得變態
不過真實係咁

我最長都係7日，之後又破戒。宜家身體好差，成日怕凍又成日失眠，成個人都好瘦，想解脫

果到仲會月經 d血好腥臭
跟住有d女有尿道炎仲好臭
睇清個事實
唔好諗到咁美好

睇片個陣要將自己成個放空
千其唔可以起淫念
影片齊睇，千其唔好諗其他野
咁就可以做到旗都唔扯地睇晒全套

唔洗諗到咁嘔心呀

好難放空，越唔想諗就會越想睇，一睇就出事啦